不能同意更多

美國經濟崩潰就印錢救市
中國如果經濟崩潰就

捉貪官